今日真係挽得好開心，希望連登日後搞多 d 網聚

成餐飯勁爆開心係甘笑 😂
希望連登以後搞多 d 網聚啦
PS 希望多 d 絲打參與 😂

連囝都出黎支持 希望大家唔好反

連仔份人好nice牙，堂堂壇主都出泥同我地挽

下次連囝出錢啦

連仔咁撚矮既

條友肯唔肯呀 😂😂😂

唔反了

係

真系好好挽 又有女 好耐刀甘開心了

5P化 係開心既!

酸

矮得罪你？

牛青Ho ball
班死毒撚仲葡萄我地

真係好耐未試過甘癲

米系，系我地個個都甘高先影到某d人矮乍

甘乜撚

今日真係好開心呀

挽你老母

牙蓋原來巧令囝

有脆香雞翼食
正
一定要搞多d聚會

如果玲奈bb豬去我一定去

連囝好波

上科林吾網聚上黎做乜

達仔

米系，科林搞網聚系好正常既事泥咼

下次再挽過 =.=

其實有D咁嘅野架咩 好似冇咩點宣傳過

即場拖左位絲打入雪房到砌

陣柒味

樓豬用心良苦

又一件葡萄友

毒氣沖天

好後悔冇嚟牙
仲有冇下次==

好撚毒

系精神既

搞得好

做假膠都比返少少誠意,又唔做全套

吊見到自己XD 原來我上鏡都ok🙈😳

又一隻

笑死
成班人個樣毒撚到

希望再搞
今次真係冇機會嚟

個個又矮又瘦 仲以為舊時高登先係毒撚聚集區，原來宜家都係

樓主系邊個lol
下次再re u!!!

絲打得果幾個仲要豬西咁撚樣，
聚黎做乜

我上錯咗5P

今次個活動真係挽得巧開針😂
見到有囡囡
筆過吾豬系吾系絲打泥🙄👎🏻
見到甘多巴打望住小妹條屌帶裙 好怕羞旦系又好開針😂😂
希望以後多dd呢d活動挽就好嚕🎉🍾👏🏻

雖然吾敢同d c打傾計
但係偷望左幾下都幾開心xdddd

連登有第一個5p大聚會 高登茅
係精神嘅

呢個po到底做乜鳩

豬西你刀食吾到牙，打飛機拉毒撚

同左啲麥當勞姐姐傾計 值曬

5咩p牙，我最憎就系5p,但出黎識下朋友囝就正常得多

正式5p化

全仔？

你唔覺成班連登仔去網聚好型咩？

搞到俾隔離台d手足笑到面黃

完左未？ 頭先去緊撞到個絲打 之後我地去左開房 咁快完 食唔到脆香雞翼Tim = =

G 持再搞網聚

好撚型

媽 好毒呀

ho ball

死番高登羅

5敢出黎個班一定系毒撚泥😂😂😂

巧想黎 好想見下大家牙

Yes....連登jai乜都敢做 5p野典難到禾地

系，成班縮頭龜泥，我地搞網聚又冇得罪佢地，都吾知佢地咁大反應做咩

去到最尾得返三分一人影相刀嚇撚死公海班連登仔
全部一齊影以為禾地哂馬牙

男校 gathering
左邊果堆好似叫完雞俾人捉到要掩醜咁

呢啲咪就係勇武囉

關您撚事咩

尼個post真系曲直難分牙

ching偷圖落credit牙，吾系又比人批鬥

梳牙

禾地連登仔去網聚幾夠guts幾勇武呀
勇武過魚蛋革命班毒撚牙
成班毒撚吾出來網聚 笑死禾

全部中學雞米七？

屌佢老味啦，人地早成個月已經搞緊個p

正常樣牙你sick咩

原來平時班cc台波台狗係成班死毒撚

佢當左自己都係正常

曲你個死人頭 死毒撚唔夠膽出嚟係到阿吱阿Jor

原來張相有我

好佩服大家既勇氣

我連勇武至極 區區一個5p聚會又典難到我地牙

去左廁所唔等埋我影

牛ching食左幾多女

平均身高有冇1.65m?

出泥同網友反下有咩甘大問題🙄
金日我出門口之前
我牙歌喝撚住me
話呢個世界有巧撚多豹狠嘢dog
禾同佢講你呢d死毒撚收一收皮la😂
禾金日針系巧enjoy😂😂😂
班毒撚吾會明架喇
金晚針系正
Lin登萬歲🙄

是咪傳說中既搞手

點解咁多5P 字，我係咪去錯地方

食左4盒雞翼

112185，新會然
又想係到扮大佬

炒哂牌

第一次炒女仔牌 成功左 🤣

新會然就死番出去拉，阻住晒我地傾計牙

你黎左就無

勁

唔講 🤣

連囝

尼傻撚左 🙄
尼到係lin登喎😂
規舉刀吾色
正一On9jai😂

新會然扮大佬

右邊果個好似蔣囝
佢個妹黎做間碟？

Yes....5P網聚刀搞埋 咁刀未識規矩

大家做咩咁執著 好挽咪得

國民黨特務，男扮女裝呢啲實識架啦

牛清甘刀食得落

連登今次真系揚威海外

一定要搞多d網聚牙

吾抵得禾地挽得甘high針

5p網聚

呢個post啲差唔多全部ban得

系kai芯既 醉愛網眾XDD

濕鳩網聚 比著以前一定唔會想比人知自己有acc
而家個個沖出嚟認

蝦蝦
有高地撚嚕🙄😂

幾時再re u牙

隨時

平時見牛屍氫成日出鳩post踩鳩十後角得巧煩
旦尼個post針系睪汁🙄😂

我地CC台幾時有聚會呀？
約埋一齊撐青政食熱狗？

連囝刀出泥網聚牙，bam乜撚野牙您

有ac好威架
又可以玩加密

您人如其名，吾好出街嚇人，求下你

一解密就告比連囝知

上次留咗名冇追到post
真係成功搞到個飯局

縮頭龜，今晚冇出泥既都系糯夫

問左連囝拎電話，禾可以直接同佢港
佢仲話遲d增加版主功能後升我做版主

成班兄弟去哂 你唔撚去

為左無泥既巴打，一定要搞多次

連囝出個[member]加麥就系吾想脾人知😂
冰個解蜜冰個就系鬼🙄
尼個討論區就系甘架喇 吹咩🙄😂😂😂

禾刀系甘話，樓主巧波牙

ban
典解

牛ching巧令囝 大家刀挽得巧開心 ^_^

食完囡返哂歸啦

55 系精神既 >3<

吾巧意思囉 塊d搞多次拉 我得閒實黎架

班鍵戰有咩資格笑我地

班辣殺真系

理得你假膠定乜啊 挽你老母

米就系

今日真系好好挽牙😁

點解可以咁mk

禾都想出嚟牙，但係唔得閒😂😂😐

鍾意網聚嘅，成人台间唔中都好似會攪下仁K團㗎…

屌5p字唔撚屌，連登低質到呢

自 間唔中

真系巧正，食jor 巧多雞翼

系吾系成班都係it狗
成班油頭

甘晚巧開針<3

原來有網聚？仲要m記攪
頭先同囡囡去完海洋睪丸經過見到咁多人以為又示威

呢撚得你曲定直 block鳩晒就冇錯

support

負評勝於雄辯

你咪慢慢屌囉好撚威牙

資心老屎fuck牙😂🙄

痴撚線，無lala拎人老母泥講
十成系d小學雞以為講人老母好威威

您自己單機啦

屌黎做咩，而家網聚都有

睪人

波台狗死全家

搵個絲睇下都無

但係我好support連登搞網聚喎
可惜我完全唔知有呢件事
係今日有人講起 金鐘麥記開始多人 嘅Post 我先知有聚會
Btw HBD搞手

型人
一味將個波射哂落波台到
完全唔諗背後意義
睪人🙄😂
脷伸：唔撚睇波

呢d人係咁

哇小學雞學校旅行

傻仔

痴撚線
我上緊乜撚野論壇
我屌你班雞婆狗公

好撚葡萄

你上緊連登囉
取代5p既新論壇

要成個論壇既人圍住佢轉先開針，傻的嗎

Wtf?連登5p化

玩
都
咁

屌 請問d人係假膠定真心5p
好不安阿

ching米甘認真啦，尼家連登已經開始同5p接軌，我同我5p班fd籽刀過曬泥e度挽甘滯。😂😂😂

hope假膠

好多圖#hoho感謝分享

蠢囝就返歸拉🙄

又係你個on9仔、好心咪柒啦

屌 柒氣衝天

好毒

認同，駁唔到，負皮，上一頁

樓主根本唔係去m記個班人 收皮啦扮晒野

巴打幾時再搞，好好挽

再搞多啲5p 聚會，巧開心

Yes.....低汁到要5p網聚 你唔屌？

你都on9 我地成班即場相認晒

網聚班人就真5p

禾地全部刀有份食雞翼，好好挽

係囉 見唔到出面有個5p網聚post? 出到6了

禾地去網聚嘅全部刀系5p仔

Wtf?連登5p化
搞
網
聚

禾今日挽得巧kai針牙 謝謝ching搞尼個活動俾禾地gathering

成堆假膠 做乜撚？
下次？不了。如果有下次，個意義會唔同曬。

（死返去5p啦！）

米就系，話時話今次個意義系咩

一個post 入面block咗差唔多40個5p仔咪話唔頂癮 理撚得你地係5p定假膠

岩牙 識到巧多女女
大家一齊黎玩啦

巧威喎，拎左成就未牙

巧疼 吾巧卜禾

唔你老母
吾呀
假膠假d唔假d
認真d好冇？

嘩，屌你，型撚到

成班油頭馬面毒撚出黎網聚互插屎忽咪話唔頂癮

我都識左好多絲打
幾時再有聚牙^_^

呢到系5p
打番5p字有乜問題? = =

班人塊面啲油多啲定佢地食嘅嘢油份多啲